我會唔會睪丸扭轉...

話說尋日頂閘，點知太大力一頂好似拉親右邊睪丸咁
而咖一時陰啲陰啲痛 睇落去又冇腫
摸落去又唔會話係劇痛
就係痛住痛住咁
點算好

仲問，睇急症啦

利申: 做過手術

嗰時真係劇痛？

紅腫熱痛齊曬

哇 好彩巴打發現得早...
我而咖淨係痛住痛住咁

因為淆底，所出仆出急症
結果係副睪丸發炎

認真走去急症啦
我記得關睪丸事係緊急啦

今晚收工去...我諗住扯傷咗 俾佢抖一抖就冇事
而咖右邊痛 痛到小腹都有少少

而家好去睇喇仲等

返緊工走唔撚到

工幾時都有得返
睪丸跟你一世
自己揀

唉屌返緊呢啲好難走到 我都好想走

放心, 真係扭曲既話會痛到行唔到
陰D陰D痛有機會係靜脈索結, 做多D運動就解決到.
當然去睇左醫生先啦
(利申: 上星期同你情況一樣, 睇完醫生佢咁講)

幾歲 25歲以上機率好低

扭番轉頭先

cls，有幾撚奴性先可以下面痛都唔走去醫

我23

好想死
仲要病撚咗

扭蛋

快D去急症睇 做個手術打開睇下 唔係講笑
利申 做過手術

準備去

無知一問 睪丸有分正副？

呢家感覺點 係咪仲係拿住拿住 呢排係咪太大壓力？

我記得好似正咪大粒，造精
副係儲精用

詳細資料google幫到你

即係如果大粒既出事
會無左生育能力?

少少拿住咁
係尋日頂完閘扯到就痛

結左婚 生左小朋友末

原來每粒都有副睪丸

冇可能！陳生都係得一粒

未結

十二個鐘內要睇如果唔係會同醫生一樣
早睇未必要開刀
耐左開刀都未必夠得番

利申 小巴司機

壞死

仲等
等變單春啦

睇緊 急症

去咗睇啦

睇到都痛

如果係扭蛋症 你就得返24小時 你到依家過左幾個鐘頭 建議都係睇急症唔好再拖

要快睇醫生，拖得耐好似要切晒

唔緊要啦，粒睪丸有咩用啊 ？
就算冇咗一粒都仲有一粒

屌你睇到個post都隱隱作痛

有個fd同你一樣扭親痛冇即時睇醫生結果要切⋯

番工 vs 單邊蛋， 自己揀

下世小心啲

陣間要切就後悔 快啲睇醫生

黃金時間6個鐘
6個鐘內救返嘅話蛋蛋同正常人冇分別
過左之後就功能隨時間下降
利申開過刀

港豬就係咁慘
睪丸痛都要頂硬上返工

變黑 切

粒丸有冇腫，有快睇醫生

屌 香港人 老撚都掛住返工

唔想做eason就快啲睇急症

頂你出個火減吓壓先啦

真扭蛋

中學時被女同學踼過賓周都係咁痛法，唔好自己嚇自己。

影上黎大家討論下

有咩事真係抵撚死，仲收工先去睇，係咪on撚9？
立即去睇啦，有事就大獲，冇事都係請半日。

頂笑左手足保重身體

單春

同老細講就黎變Eason需要請半日SL

你個名

我已經冇事了
我守得雲開見月明
醫生話救得返我蛋蛋

即係咩事

要睇醫生 快
睇急症！！！！
如果冇血到
睪丸會死
咁就係咁先

斷手斷腳斷j都唔請假
港奴不是夢

仲唔去睇？陣間紫哂救都救唔返

話我小小發炎
嚇到我
不過下邊有事 成個人都好唔舒服
又暈又嘔

如果真係扭轉，8個鐘就切得，你自己諗

多謝巴打關心
蛋蛋已經冇事 安詳

最後敵不過蛋蛋嘅痛楚

冇事了...

壞死就切得

下邊點先會無啦啦發炎
btw成日玩過山車俯衝果下會痛
我有冇事

仲等收工 即刻去睇急症啦

小心發紫巴打

好不安wo

好撚痛，，，

安全定安詳

去eason演唱會問人啦

開春袋唔痛

最痛係開完後兩三日痛到仆街
仲要無得打飛機

安詳路

一個都不能少

安全

供埋層樓，到收成期先睇啦

個女同學正唔正？

快睇，遲睇會救唔返

即刻去，遲左救唔返，供血不足會壞死

壞死之後可以無限中出唔使買套

準備 單丸也是正常

係我就點都狗衝去檢查咗先

睪丸扭轉你係連行都行唔到

踩單車整親又唔睇醫生

真轉珠

睇依個post睇到好痛

扭轉係會痛到你企唔直行唔到好想嗌 唔會陰啲陰啲

我記得我以前隻腳入院做手術
隔離床條友仔就係睪丸扭轉
醫生黎巡房同佢講
你粒丸已經黑晒, 要即刻幫你做手術
如果你再遲少少入院, 你粒丸可以唔洗要
樓豬快D睇醫生, 唔係就太遲.....

飲多d水 早d訓 好快無事

好痛，唔好再玩扭蛋gay

醫生點講啊

快啲去睇啦
想做陳奕迅？

係咪同HR 講蛋蛋痛要拎半假睇醫生
跟住聽日同佢講多謝你救返我粒蛋蛋，想試下重用唔用到，約你lunch time去廁所測試下